成個娛樂台都係izone post係物能野事？

好能煩！！！！！

IZONE造勢大會

多打手囉
尤其牙周

支持牙周果班係fans

姐係其他果啲真係打手?

唔評論啦
每個人都有自己既興趣既

建議連條開個韓狗台塞晒班垃圾入去

我娛樂台最強IZONE打手

收皮啦濛狗

唉 有啲鍾意咗牙周

又中2牙==

咩又 我呢個post專一周周==

係架，計埋你呢個post都關izone事

吊打牙琪

5覺

係,愚樂台應該再細分izone區俾佢地入去發癲

多人鐘意咪多人講

你鐘意乜po乜囉

真.... 每次見到係唔係都開一個Po 好撚煩